大家小心呀!!!!!!!!!!!!夜期肯定有鬼呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做市做到咁

gogogo

你係人定鬼？

Gum

直升機

wa diu

靠你了
我知你唔會令我失望

麵神

咁都有得升

就嚟7月14了

都話唔會穿250

一牛肯定玉石呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家小撚心呀

麵麵記得派錢啊

又鬼

我想問麵神你仲未輸曬D錢咩?

姐係聽日又爆升
多謝面面
請你加大

不過個餐自己比啦

熊軍理智D呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冷靜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冷靜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冷靜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冷靜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冷靜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冷靜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

靜靜地啦

今次又咩理由升咁多

義士估機場有得升

算啦

因為有你托住鐵底囉

麵仔 我287 殺到今日空倉

好野，終於可以買put

阿根廷都比你救番

9點半一推推400點

....熊軍

屌你又托市

麵仔 幫香港做d 野
叫人入國泰

升高D沽過

唔好啊，等今朝入左

搵d 有影響力救港企

【中美角力】美突然宣布暫緩向中國貨品徵關稅

升乜鳩

苦盡甘來

又打口水戰

多謝麵神!!

濕鳩浸又彈出彈入

聽日乘機減下磅先

都升唔返今日跌果五百幾

屌你今日有新熊出都覺得鬼鬼地，
重落左重注今次仆街了

麵底

媽咪麵 1000

推
要守夜捉鬼